屈福特 對 利物浦 5

唔反了唔反了

最危險既時間要黎啦

Hea到

Taa

繼續屌

開post慢到

碧咸級數

Hea

牙樂

slow

屌左十二輪 終於有腳好波

又係時候發揮作用

反沙又輸
反TAA又輸

所以話阿樂唔拎金童邊個拎

刷角

TAA屌左幾多個韓妹
勁左咁多

I love taa

大家快d繼續屌

taa

對面諗住沙短一走
無人識射罰球
即刻禁區頂犯規
點知比taa射入

Cum inside

將軍次次角球都舉手

球波係靚 但條友今場同踢垃圾有咩分別
今個禮拜條友仲要入兩球

神軒

垃圾軒

屌你

神軒爭d

入一球罰波即刻由眾矢之的變返歐洲金童

神軒good try

仲有球 睇下邊個入

我軒

高下立見

躝啦

軒

送俾觀眾嘅軒式禮物

幾時反軒又輸

2-0唔看啦

屌 成場搵條順LINK都難

最憎同一時間開波

藍天射門

好熟識

taa 以後負責罰球 算啦

軒靚呀

今天場咩波

準備1-2

神軒解圍

軒式藍天射球

軒又有新gif

爭d

成隊波得隊長正常發揮

H14既藍天射球,山頂既觀眾你好!!!!!!

軒式射球

軒巨對上一球遠射入波係咪2016

我啱啱仲屌緊aa只係上季入過一次之後就成日比佢射

個龍門係咪喺看台

咁事實佢今場係執左好多屎
但攻同組織唔使預佢

軒式重炮

不嬲左樂右短

求gif

藍天射球

唔好再反
起碼終於係射波唔係回傳

F9最前生好多

爭d傷

隊波Keep住贏就得啦

TAA今場

達哥式爭啲

如果係謝隊呢d波好有期望
H14 都預左炒架啦

呢D波唔省中人
比人打反擊
已經好勁啦
唔通真係想佢射入咩

重唔岀基達， 廢中真係好清楚利好易會崩盤

迷軒出黎解釋下果球

打開欖球sor

f9上返前好幾多

精宮頂住呀

痴線 個波咁硬想踢傷佢咩

前面無人，踩順步都可以射到咁，軒哥點算吖你？

換人未

一如以往

爭啲就射到上月球

軒隊好有氣炎

收神軒啦屌

有冇人覺得軒巨瘦左
件衫都就嚟撐唔起

兩黃一紅

神軒是咪想落場抖下

獌頂住呀

換走神軒啦

換軒啦
想佢紅咩

神軒係咪就紅

藍天射球都叫差d

紅衫個隊長型到

Lovren咀VVD條頸

神軒洗唔洗咁撚好火阿 成場都怕撚左你啦

下場打比阿屌 咪紅

軒隊頂住

然後3:2

神軒做乜鳩

力架呢下無品

暗黑兵法

屌你老母神軒

On9軒

屌，

搞乜

屌你廢奴

軒真係on9仔

高普好波

屌人老母+睥球證

屌 太大力

隊長大晒咩
一陣紅鳩埋

屌咁大力

軒呢下慘 屌你f9

勁

反軒又輸

垃圾軒笑撚死人咩
81先紅算你好彩啦

On9

屌你軒

4打2打成咁

條友今日好撚燥底

第一張黃屈佢既
掹衫先反而無牌

ON9隊長

神軒係咪急屎

軒仔好波

頭也不回直接入更衣室

做咩鳩個個位

收咗了

水貨

笑左

Skip the match directly

世界級神軒

咁撚多中場都唔換 高普

傻西 終於躝啦

戇鳩

屌你廢軒

Skipper

軒個腦裝屎??

屌佢老未申請拎紅牌

咁大力

屌你隊長

霸氣軒
屌你老母

晨早換啦你老尾

一早換走軒啦屌

屌你咩軒

skipper

隊長申請提早沖涼

屌你走啦

其實呢球輸反擊交得柒

屌 又笠水

做乜鳩

迷垃圾軒又要縮翻入個西到

呢2分鐘都係輸高普

嬴緊都咁燥做乜9

紅牌眼神

佢老母，有黃牌喺身都唔換

真係唔撚知軒呢2分鐘係到做乜春
趕住沖涼去蒲？

這是正式錄用的隊長？

軒型到

隊長愛紅牌

傻左呀

老師又中！

迷軒出句聲

可以休息番幾場了

廢軒有火

1早就要換隻不死人出嚟啦

開口中

迷軒下場又可以講出垃圾軒嘅會點點點

紅撚咗先換

SUCCESS一上場係咁撚神軒

你地班仆街開心啦
下場唔使睇軒

廢軒今場做過d咩?

唔換啊拿 自己返更衣室

反cup了

軒有黃又燥贏緊2粒都唔換走 鳩普

攞紅牌都型過人
反軒又輸

軒仔今日做乜春食左火藥咁

熱血紅牌

隊友唔聽佢指揮 踢得咁快

屌你做咩跳制神軒

屌你老母F9

好心有牌就早啲換啦 on9

廢中一早換走佢咪唔洗踢少過囉
而家先黎換邊爐柒到爆炸

晨早要換啦

入紙申請做戰犯

Skipper又skip

屌，姐係歐聯實出軒

神軒 on999999

癈軒為左想踢歐聯走去拎紅牌可恥

唔望 直接落場

有基達 邊奴 贏緊兩粒
廢中都唔換人 唔知係咪腦裝屎

呢舖真係skip左場

廢中d臨場真係災難級

軒做乜鳩，好想走咁

領先都咁燥 係咪傻左

燥軒本身今日都踢得穩穩陣陣
咁樣臨尾香

神軒好撚熱血
屌你老味真係痴撚線

機心好重
特燈囉紅牌, 等佢歐戰可以出,

一定失波

呢吓軒仔係想俾個教訓高普 記住早啲換人 唔好紅撚咗先換

想沖涼咪出聲囉

我請klopp 番去屌死佢，咁樣點做隊長

屌你前十幾秒已經警告左你一次啦
打比又笠水 英撚關鍵戰又笠水

屌 會唔會係柒係依到

唔想踢雙紅會咪出聲囉

success

打比？

想打psg

好撚心涼

臨場 賽前都係..

無左個腦就係咁

對愛華頓係咪

其實呢球foul都冇得好講
陣間真係跑輸, 輸埋比人
到時又係屌

神軒犠牲自己, 其實抵讚

好好地比我安心睇到完場都唔得

vvd 係咪扭親隻腳

12月中先雙紅

成個教練團做乜 仲唔換人接力

迷軒出黎解釋下啦不如

仲要以為自己好撚型頭也不回

咪係

為左踢歐聯skip打比

lalala係咪都消失左?
咁快入去沖涼有蠱惑

慣左啦
條友最鐘意skip大戰

先知

我都R曬頭

本身出軒同打少個無分別，所以無所謂

清睇左幾耐

眼神軒

隊長英明！

隊長用心良苦

軒隊急屎呀屌

講真 一早好換啦 都奠咗勝 留個有黃牌嘅防中喺度做乜

一陣間唔犯規比人入左波軒又會比人屌

沙拿黑面唔握手

黑面啦

根本上邊搵神軒黎屌 呢下人地反擊
呢下紅 廢中至少有七成責任

沙拿加入反軒黨

神軒做做乜9

有黃在身仲領張無謂黃
仲發乜春皮氣

狗衝更衣室果下好似見返波仔秒紅跑走

戰犯係高普 鳩屎調動

又黑面

其實頭先已經柒咗次

利D隊長真係好歡樂

沙拿要反軒了

軒拎紅牌某程度上係好事，比佢休息一下

收沙拿人地咪放心壓上，收費明奴啦

多謝軒隊
知道對隊波最大作用就係坐bench
自己申請下場唔洗出佢

好耐未有人拎過紅牌

迷軒又贏

唔明點解成日將神軒D差野無限放大

做得好果時又扮睇唔到

廢中明明之前見TAA拎黃都會換走佢，點解今次咁老定呀

隊長wor

黑咩臉

收沙拿做乜鳩

下場打比無軒 出返bino 仲好

廢中真係應該一早換

應該換廢奴囉
無左沙廢奴係前面可以做咩
威脅都俾唔到

出佢老母

點撚佢咁on9自己申請紅牌

果然係skipper
skip derby

係都換文尼 f9 la

為左踢歐聯

呢下屌廢中啦屌乜軒

兩場黃牌都冇問題 都係防中要做嘅野
但應該早啲換

下場無軒

下場聯賽失分已經有箭靶

又留返一個換人儲印花

唔打喇 投降喇
出馬貼啦

反擊半場都未過就要申請紅牌

m7拖時間

防守型前鋒

仲有軒太魯莽

上面笑軒嗰班已經俾我mark哂名
他日一定bin到你地狗竇都唔敢入

反垃圾軒全面接管利po

其實軒隊申請紅牌都係想利記唔俾人屈黑哨

係咪想比你班友睇下無左佢唔掂

打少個梗係唔掂啦

明爐有逼搶
點睇都應該換走交屁好過沙
不過高普係唔會off 10 號

唔出腳等人輕鬆反擊？ 你係咪on撚鳩？

好感動
大家心底都係想打比出軒

冇左軒，俾人撚到仆街

f9

呢個時候一失波
一定買重2-2

大炒

一出就等比人反cup 3:2

0-3

少一個緊係啦

又黑哨

jelly 勁撚到

清

仲入多球添

3：0

獨眼龍

做乜鳩呢場

r26

公道講 今場軒係唔錯喎 又有向前傳

3-0 good

-6到痴左線

綿龍謝罪慶祝

神救都冇用

文尼果球咁都救到

羅白真係好撚勁

靚能到

贏Jelly

bobby

F9!!!

冇軒 未有快攻囉

獨眼！

老母jelly

雖然入 但係咁都救到

羅白勁到

jelly最大功勞

咁都救到

太正中

下場雙紅會無神軒 咁衝動 如果輸已經搵哂屌佢既理由

神軒紅牌拉散左對面
軒隊又贏

我極度懷疑廢中係專登裝

都唔知睇左啲乜

神軒成最大輸家

明奴

條友唔起身

曼比多角

f9終於破荒

交屁果下咁都唔入

個龍咁撚勁

JELLY屈機

啫喱

jelly

打少個廢軒反而有波入

啫喱 f9

反車又贏

ben foster 真係勁

啫喱仔真係好抵讚

老母勁撚到
神軒一定冇呢啲波

咪就係

jelly 到最尾仲咁撚爆得

好正

差少少foul 踢中人

因為會變左博拳

以為有BALE上身睇

拉散左對面成隊呀軒隊

神軒一走
就激起大家既鬥心
大家多走兩步又贏

如果軒係到
軒會取代呢球啫喱個角式

交屁係咪唔識射波

高普3球先敢慶祝 屌

jelly型到

vvd

交屁空撚晒都射到咁

兩隊節奏突然加快

打少個人地先谷咁上啫

睇大陸台 法明奴叫巴西溫兆倫

救到文尼第一野算係咁

係，其實多得佢帶岀重圍

無神軒仲勁 打佢真係同打少個無分別

jelly仔屈到，勤力既回報

羅拔臣出得唔爽，文尼鳩Ban，最後都入到波

啫喱果下巴爾咁

點睇都係個龍神救啦

jelly真係好撚勁
佢 將軍 ab可以留隊 其他賣曬佢

心水清

老母同jelly

次次射波佢都仆街

今季無灑霸氣

曼聯

暗黑戰法

收錢

老母柒到

反軒話冇左軒成隊波仲順咗

老母做乜鳩

原來軒苦肉計，引狼入室

屌 老母搞笑

雲隊忙能到

深明垃圾利兩粒優勢都會嘔出黎

jelly無限氣

有打少個未

紅咗仲勁

換Matip做乜

-6足球

馬貼又要沖涼

ROBBO真係英超第一左閘...勁撚到...

Lomo 呢場睇得出好有信心

打少個唔撚攻你咩，緊係快啦，on99

仆住射真係ON9

證明佢都知2球都唔撚穩陣

今日科士打已經守到食撚左藥咁

matip

D換人實係世界級

廢中最撚叻90換中堅失波

神軒bale式爆底傳中勁好多

matip想轉會了

老母真係勁過神軒囉

搞笑方面

又馬貼

條力架又無波入 又要黑面

馬貼個樣

最大功勞係老母
90分鐘殺出重圍仲畀倒球靚波羅拔臣爆

軒紅牌
=
利記打多個

利中場幾個帶波都勁

鏝半場已經輕鬆三粒
我地90分鐘先.....

VVD 打前鋒啦屌

係回歸最佳位置

神軒唔係度就入多粒 代表咩

下場topic繼續燈

唔係好覺踢少個人

vvd 真係世一

垃圾軒要停幾場？

次次都放馬貼出黎踏草

一場囉

mane真係好廢

lomo自己推向角球旗好過

頭先果球要讚就係jelly同老母

我地又0-3
曼城都係0-3
結論 一樣level

VVD

上季次次換個中堅都一定失波

交屁

vvd 會否太強

又唔好咁講

無左橫傳

第一日睇波

MATIP心諗又踩草了~

軒唔係到 真係多左好多空間推進

正常發揮

Vvd 落腳好準

當然 R26 係過得靚，傳中個下又有啲運仔

死都要換馬迪普

Vvd

早兩個post係未有人問反軒死晒未？？

Keita踩下草都唔得

曼城爆多粒

咪盲反 係到個陣入左兩粒

FIFA撚 TAA 係咪會IF埋

停一季仲好啦

還掂都拖累隊波

神軒用心良苦

真 岩岩要上livescore睇返先知廢軒紅咗

有軒：80分鐘入兩粒
無軒：10分鐘1粒
不過軒隊今埸其實打得好好，但果下紅牌真係太柒

屈福特打少左個

人地半場夠皮收油

茅夫和到阿狗就正
踢獌落八弟

文尼

jelly癡線架
究竟我今日睇咗啲咩，閪咗大半場，碌入咗球後就

人地4:0啦

文尼真係痴撚線
下下唔越都唔識俾

反軒都唔好智商急劇下降
根本係因為人地谷左上黎攻 反擊三打二

FT 0-3

紅牌後先係癲峰狀態

越位都比

法賓奴派到波

屌你老母交屁

獌狗0：0

鏝4-0

文尼真係無10號仔視野

笑撚死, 越位都比

軒少好波

咁講得
唔差在講埋我地打少個隊長都贏3粒

講笑姐味ching

呢場打得唔錯

屌佢老母 下下妹下妹下 然後越位先傳

milner都唔太覺出左黎踢

CS

獌

居然最後燈下燈下燈到同曼城一樣比數

真係bug來

咪笑俾你地睇囉 冇黑面呀

閪咸深明唔反抗就唔會受傷概道理
佢試下半場完前入一粒
肯定畀人456

下半場踢得好咋
上半場咪廢到仆街 係咁後傳畀vvd

馬貼每次都要諗沖唔沖涼好

總結：

反沙拿 輸
反TAA 輸
反軒 贏
反懦 打和

各位利子下場再努力

垃圾F9交得咁7 連累晒

曼城4-0

忍夠垃圾軒自動棄權
垃圾軒連踢波櫈腳既功能都做唔到

文尼臨尾都要柒

晶宮禁住黎踢

艾利臣點解愈來愈靚仔

鳩鳩下又3分

AB 又一場CLEAN SHIT

防守做得唔錯

贏波獌狗失分
happy weekend

贏3-0得失球都繼續俾鏝拉開
打撚咩

4:0 wo Ching

同埋肯上左

-6足球仲未壽味

+-又輸多一粒了

軒踢80 分鐘 辛苦入兩球
走左就有個快反擊入一球

其實老老實實
神軒可能真係暗黑戰法 你廢中要我地襟住黎踢 我就紅牌中場 等人地心雄 我地就可以打返自己家波

交屁
Tap in唔入 easy pass唔俾
今場唯一好嘅就係拉邊傳中嗰下

我地上半場入唔到，佢地下半場入唔到

屌你老味文尼係咪唔識睇隊友有冇越位

jelly mvp

冇左軒之後點解隊波爽咁多

點解阿軒自動爛番最佳位置

最後文尼真係笑左

入左啦

你就真係燈啦

場場都係jelly

專交offside波

曼聯 0:0 水晶宮

軒係柒但係嗰球一定係前場交失抵屌啲啦

上半場神救好關鍵

其實修咸頓都好炒左hughs佢
再比佢教真係死硬

而家唯有場場要贏 緊貼住鏝
博鏝季尾輸下

其實最後時間對面都放棄啦，唔可以咁樣做比較軒

熱車 0:0 最好

利申反軒
今場真係唔關佢事
第一張黃對面掹衫先
第二張無得揀
你俾佢過後面就空曬
要怪就怪0-2個陣個個心雄攻到控球都唔要

又鳩下鳩下咁贏波

仆街 ddg開始勁番

斬全場都冇做錯野 防守有 進攻又有向前傳

場場贏波
作客曼城拎3分就會反cup到1分

wfc

紅之前果下反擊咁多個打人地後面都入唔到先on 9

熱贏啦

熱個Bench仲淺過利
邊夠捱一季

中遊隊要理？

又有新名?斬

幾十碎人咪ff啦

軒就是原罪

唔明點解呢啲英倫垃圾廢老領隊仲會有人請

Liverpool have never conceded fewer goals at this stage of the season in their history. Record breakers.

全取三分，獌狗和波，賤種蝗輸波，開心的一天

勁極咪又係比鏝城強姦

佢個頭好型

係囉
係屌都屌廢奴交比salah交得差先啦

人地出哂來緊係多空位啦

1點半仲有場波有機會仲開心

vvd + ab 係bug 黎

最開心就係贏波之餘獌狗失分

唔可以拉埋一齊講
嗰個位駛撚寧願紅牌都foul咩，半場都未過，根本佢自己上咗腦，前一球已經係咁鬧啦
紅咗仲要頭也不回以為自己好撚型

和氣收場啦

Allison 真係要剪下髪

凌亂美

Roberto Firmino has just scored his 55th goal for Liverpool. It means he overcomes Philippe Coutinho who scored 54 in #LFC shirt.

+埋糟糕

愈靚仔愈危險

係

米：

好似今晚咁-6 有機

成個賊咁

鏝D得失球會唔會太ON9
破緊開季最住紀錄都係第2

Mohamed Salah has played 70 games for Liverpool. He's been directly involved in 73 goals. Crazy numbers.

睇左利十鳩幾年
未試過見到防守咁撚穩

沉唔住氣 仲要領先緊 唔抵幫
可能有啲原因 睇下賽後高普/佢自己點講

who needs Coutinho if u buy amc this winter

寄望哥帥再講係時候要輸番場

果球個個鳩跑左去前面 回追唔到
比人一過就隨時輸 臨尾連失幾球都唔係新鮮事
軒根本做得岩

只係VVD勁

和就固然之最好啦，但是旦一面輸都可以笑 冇得輸

fabinho腳趾尾傳俾文尼好尾機

唔好同佢地比喇，今年全力衝亞啦

人地鏝城仲撚癲

原來費奴都過左50球啦

多謝你冇盲反

第二張俾F9陷害，佢foul完都預左自己行出去
第一張係對手拉衫在先，之後幾球foul/警告其實都好55波
今場進攻冇貢獻但防守打得幾好都斷好多波

VVD 加 正常版老虎 同AB
真係幾夠做

我覺得幾型
特別係佢對眼

作客鏝贏波
你望上帝顯靈會實際d

ab 個腦唔短路既時間 係好撚勁
vvd + ab 真係bug 黎

怨婦又贏

最強攻中已在陣中

今場ab球神救係關鍵
俾人入咗1-0先就仆硬街

鏝城唔同lv 唔計

咁老老實實VVD+AB都億半
係咁要咁上下既

ab生波唔扭波 好似唔撚識處理咁

人地鏝場均入三球 邊有得鬥啊大佬

都唔明有咩好反 明明就贏波

事實佢係型

其實總之神軒就係紅得好啦

1來冇輸反擊
2來打少個更加多空位, 製造3-0賽果
3來打比戰唔使見到佢, 大家仲開心啦

頭先救嗰球都靚啦

冇得同我架fc鬥

水晶宮創歷史！透過作客0：0逼和曼聯，水晶宮取得英超時代對曼聯嘅聯賽第一分！私家雞都無埋

其實對面防守擺陣幾穩，唔係鳩塞
有啲老鼠拉龜都正路

R26真係講得岩，唔會有人理左閘

助攻方面點先
屌佢老母狜狗 唉 好撚重要

軒隊係佢地眼中做咩都錯 明明今場踢得都幾好，唔通唔入波就=無用？

曼城不嬲已經多過其他隊半分
邊有得打

軒都得啦

水昌官痛失2分仲好意思講...

明明要屌既係廢中
但神軒就令到大家轉移哂視線

唔係掛
家下先第一分

怒屌旁證嗰個foul係對手跣腳

你睇reply就見倒後面仲有人啦
喺嗰個半場都未過嘅邊路位點都未算得上隨時輸吓下話
打少個咪仲易畀人反cup

再貴既都會利化

0封Zaha算係咁啦

F9果球有冇越

神軒今日做乜9跳制,頭也不回,又屌9旁證,個時巳經想比牌

個樣行轉香港都好sharp好屈機

無

屈仔好野黎，有攻有守，D波OK好睇

冇 有條友底線訓低咗

無 封JELLY嗰個包左

Virgil van Dijk & Dejan Lovren vs Watford

88% and 81% passing
16/17 aerial duels
13 clearances
4 interceptions
3/3 tackles
Dribbled past 0 times

Impeccable. 👏🏻

今日係比平時進取左 多左轉身推進同向前傳
防守都有幾球key tackle, 講真係平時好
拎幾球橫傳黎鬧真係單單打打無乜意思
不過打比前笠水真係抵屌既

佢嘅存在就係罪

呀樂唔係入球靚波
成場唔知呀乜鳩 屌

屌你廢中前面三個仲要撚到幾時
唔係負碌入第一球 呢到班清有排哭song

Man United 0-0 Crystal Palace FT:

Shots: 12-13
Pass accuracy: 83%-75%
Chances created: 10-9
Possession: 60%-40%

The Eagles hold United to a well-earned draw at Old Trafford.

學神又贏

好彩係jelly 係vvd 隔離 如果係屌摩應該可以破最多失球紀錄

唔係救左彈返出來咩

崇洋

幾日前先踢完90分鐘 今場臨尾都仲爆到
不過冇後備係要頂硬上架啦

算啦 大家觀點唔同 本身防中就係要做呢d 拿渣野

每個利子都有反隊長呢個不治之症..

呢次真係關軒撚事咩

好撚型

49000和波升排名

坦白講真係ugly win
全部都係罰球同反擊
仲係唔識破密集

睇多次啦

雲爺爺成功取得3分

做利物浦既隊長一定係3殺位,由其G8退休後,點都會有比較

屙屎唔出都關軒事

落一轉老蘭實成地水

Milner串連下一陣都得既

其實明顯睇到廢奴下半場企返高左 攻勢係好返

下場對隔離街唔駛見到神軒

你諗下如果文尼落一轉香港
同重慶大廈果班完全冇分別

數字上ok但其實今場老虎都鳩左幾球
第一球slip有ab救左佢
之後都有d小甩漏但係vvd清波快先冇輸
VVD真係世一中堅

死球咪破密集嘅方法囉

謝隊咪又係比人屌

米拿同vvd做都冇咁多人反既

呢個真 入靚波都唔想讚條友
成場得一腳好波 完場又比軒搶左focus救一命

雲里亞尼果然有料到

唔算ugly啦

係成季第一腳好波

大家慣左 g8 係入開波既隊長

射波多過主隊

3-0 ugly

啲死波無腳斬得起
仲要係幾場都係咁

我認同防中要做拿渣嘢
但唔係黃咗foul咗必紅嗰陣做

條撚屌

曉士廢咋
不過都夠大炒垃圾利6粒

連G8本人都

巴黎果邊屁馬同包皮正選後備都冇

屌你廢中唔識換人

留力對利

根本如果廢中帶返個腦
foul人嗰個就會變邊奴啦

Watford 0-3 Liverpool FT:

Shots: 5-10
Pass accuracy: 69%-83%
Chances created: 4-6
Possession: 36%-64%

Despite going down to 10-men in the second-half, Klopp’s men secure a comfortable away win at Vicarage Road.

出到都唔出啦下話

又要提謝拉特點勁去幫神軒爭取同情分

咪係
唔屌唔換人果個

呀樂可能係陣容入面最弱一環
但係年輕有死球有速度都值得俾d時間佢既
入波前有d怯但係入波後有信心時踢得幾好

我地抖左隊長十分鐘

第一球鴨仔球
第二球你估場場都入到罰球？
第三球就等人地去攻等打反擊
仲都叫破到密集？

上帝能否創造一個無利迷反利物浦球員

佢啲傳波真係...

兩個都傷 不過包皮就出到
屁馬就未清楚

啫喱場場都踢到咁真係可以話係英超最強左閘

新Big6

咩叫鴨仔球

要破到密集先唔叫Ugly win

今季勝在防守穩健

恨鐵不成鋼姐

咁本身黑人又點算崇洋
AB真係白人FEEL,實殺食

vvd Robertson.....

-1

九萬幾人live嗰陣已經屌緊

第七隊之前防守唔係幾好架咩
搞咩-1

19歲………

我把聲有冇咁衰呀

冇破到點入到三球 對手老烏？

傻西 ?

人地要屌軒咪由佢囉
根本果下個個防中都一定要迫埋去 foul 唔foul 有冇牌都係睇彩數
會紅都係因為成場差唔多得軒一個做晒堆狠野先比人紅

Agger

死球破密集又唔算破密集
有入肉攻勢但科士打上哂身又計破唔到
上半場就抵屌
下半場表現收貨啦

VdD

Kuyt
Luis Garcia

馬高域，反都慣得反了

升左職阿？

痴撚線
獌踢到咁都仲有第7

佢地覺得唔夠鏝勁就唔係破密集

得1隊負數

雖然都算反反地軒 今場其實算ok tackle準 少左鳩橫傳/後傳 有幾球反守為攻/放波上前都做琲野

係唔知打打下做乜越打越燥 自己申請離場

人地咁勁 RESPECT

13場33分都係排第2
不如唔好要踢啦

聽晚冇

春子

是日格劍題目
1. 神軒犯規紅牌是否明智？是神軒、廢奴，抑或廢中責任？

2. 贏3-0能否稱為破唔到密集？

呢場我反而覺得軒踢得好喎
比起之前傳炸彈果d
頭先第2張黃唔通比人任過打反擊咩屌

十幾年未諗過有咁現象

人地上半場大巴
根本就攻唔入

軒踢得好喎

第1 +35 第2 +21
既生瑜何生亮

神軒今場會向前傳,有一球係左邊歷史性斬入禁區
係唔知乜跳制

果個人一路訓低到F9入完波先起到身

1. 球證on99, 根本唔應該吹/比牌
唔係利記既錯

有冇掛住我先

第3 12場28分
第4 12場27分
屌

比著一年前 再後十分鐘打小個
比人入番粒真係基本黎

不如破唔到密集唔計

龍&中堅差幾遠

對面第一腳就入啦

落晒手扯foul硬紅硬

第一球明奴打穿哂都唔計破左密集?點先計?
今場唔叫ugly win la，屈仔打得好唔值輸三蛋，但係我地overall表現更好

不過我地冇一套固定form去破密集就真
要靠個別球員閃光

根本個下唔係黃黎

上年季初果場3-3 對屈

Roberto Firmino's game by numbers vs. Watford:

61 touches
41 passes
3 shots
2 shots on target
2 tackles made
2 interceptions
1 goal

Looking good in his newer role. 🔴

唔踢啦屌
踢左13場都仲不敗都排第2 仲差人2分
踢黎都曬氣啦

迷軒的人有福了, 終於唔使最佳位置

Loading #LFC 18/19 @PLinUSA season...

████░░░░░░░░░ 33% COMPLETE
Points: 33
Wins: 10
Draws: 3
Losses: ⚠️ ERROR: NOT FOUND ⚠️

再之前對面自己訓低又係吹軒

..

終於上水

失乜春 獌狗拎左一分

紅嗰下邊有落手
係落腳

第一張黃俾人抆唔吹焗佢職業犯規
之後對手跣腳又話佢foul
紅嗰下連消帶打啦
嘈都唔嘈直接離場

今年英超真係癲 頭4 踢左13輪 都咁激烈

你睇下鏝先啦,開心WO

4-2-3-1都幾正
為沙短同邊爐度身訂造
交屁如果生性啲就會好勁

精宮痛失2分

我完全睇唔出佢係隊長囉，跟唔上對波嘅節奏，想快佢又慢慢嚟又唔撚係做出啲乜嘢傳送去撕破人哋嘅防線，撚完一輪又橫傳 中場高波冇一球處理得好，幾球睇撚到眼火爆 控又控唔到傳又傳失 淨係識刷橫傳 傳球成功數字就黎高過謝拉特

覺得佢勁嘅不如問下自己英超頭六隊，佢係邊隊可以踢到正選？

咪燈

佢燥都唔係冇道理

只要軒隔離訓低就吹軒

佢今日後過防中攞波,要踢番攻中了

一手打埋去喎

有大志既今季根本唔應該望獌

理隊中遊做咩

利物浦

今日無睇 高美斯傷左？

13 場+35 真係痴撚線

yes

踢完英撚休息

根本鏝踢法係現象級 想贏佢就要求隊波學佢咁攻，純粹係強人所難

無論手腳定阻止反擊
嗰下都一定黃啦

公子獻頭

講咁多做乜
討論緊佢紅係咪on9又拉到佢勁唔勁
係咪佢唔勁就代表佢做乜都錯先

其實神軒下半場係打得幾好，好過上半場啲後傳橫傳
但係紅嗰嘢好明顯係佢著咗忍唔住度氣先咁foul

反軒話係就係啦

有冇人覺得交屁其實唔啱踢inside forward 啱踢純翼多啲?
今場有幾次爆邊都好有威脅 反而係中路就on99咁
不過利應該唔會改踢法 尤其依家r26助攻都ok

睇今場又冇咁差既... 除左球藍天射球同畀人趕出場呢兩下 制造兩個笑位畀大家啫

今場防守企位屈到
上半場冇佢一定失波

上腦
同1314一樣,如果對鏝果場唔ON9食紅
對車果場有軒係到可能唔同左

Klopp: We had only one session to prepare for this game. The Brazilians and Robbo came back only on Thursday. We had to work on set-pieces, you saw what Watford can do with them.

Klopp: Watford can be direct. It's difficult to stay calm. We said at half-time we had to stay stubborn. We had to change the rhythm. But the first goal was brilliant, second a world-class free-kick and third one of best counter-attacks I've seen.

熱狗/車 至少一隊失分

Klopp: "The first goal was brilliant. The second was a world-class free-kick. The third goal was one of the best counter-attacks I've ever seen in my life." #LFC

果球比lulu陰
你有無睇

1314嗰下摩西陰鳩佢又係佢錯？

和啦最好

佢聯賽杯已經被世三撚到仆街啦
根本就係eq低

如果佢單純踢翼 對方就易守好多
平時當if 咁打
一兩下落底出返黎就可能有效果
詳情可以參考男兒當入樽流川既成長

Klopp says Henderson deserved both yellow cards: "The second one I didn't like too much because we wanted to change him. These things happen and we won the game. He cannot play against Everton but that's already accepted."

其實鏝根本冇當我地係對手
佢只係挑戰緊自己上年個紀錄

咁關佢第2張紅咩事

高潮樣

利物浦 阿仙奴 熱刺 愛華頓

Virgil van Dijk vs WAT

90 Minutes Played
88% Pass Success
93 Passes
12 Long Balls
11 Duels Won
8 Clearances
8 Total Aerial Duels
8 Aerial Duels Won
3 Tackles

Colossus 💪🏻

呢度啲人已經痴鳩晒線 一講軒就冇晒理智 無啦啦屌到去13/14
可能軒殺咗佢老母

撐軒既我今晚撐唔落

Klopp: It's nice. The points (we have) are brilliant, the goal difference is really good. This group of players deserve it. They did a really good job. I liked this game a lot as this was a really difficult game.

我地都睇到唔對路要換佢
廢中點解唔覺

但係啲波完全上唔倒，球球都靠vvd發板

D領隊全部都無利迷咁睇通睇透

唔紅都唔諗住換走個黃牌嘅防中

Klopp says Gomez is "no doubt for Wednesday" but Trent and Lovren were 100% today so "didn't have to make that decision."

2-0果時都應該預比人狂攻
咁都唔換走佢或者早D換多個防中做屏障
神軒都未必會紅

屌完球證下一個死球已經係佢紅牌

雖然屌完球證都唔見得佢會換

但第二下佢唔企出黎就輪反擊

交屁最佳位置係第一季右翼位+內切
皇馬個場沙拿傷,交屁踢返右邊carry曬前面

咁你同佢講 我就你換走你 你唔好foul囉

軒唔係到時 好多波都係中堅發板架啦 本身戰術係咁
而且軒今場都多左向前

其實要同鏝爭，唯一可能性就係利要雙殺鏝嚟追分
所以哥狗上場對我地寧願龜縮，斷左我地米路
果場之後其實基本上可以直接頌獎

唔覺得依家打法真係叫破到大巴
全部係睇第一球有無人突然上身一扭幾/世界波/對面犯低級錯誤
唔係你套戰術去贏第一球
你入左第一球人地逼住攻先有空位俾你打返最順個套 先有0-2 0-3
你話用死球破 廢中真係有故意打死球戰術咩?
紅星個場俾人先入一球 已經無曬計係中路強攻
輸到兩粒守到你連破蛋都做唔到

其實個規則好撚有謝拉特FEEL

咁撚樣都可以反軒
冇佢攞牌嗰球俾人爆撚死咗啦
今場又守得唔差
有幾下轉守為攻
絕對合格有餘
話佢今場廢嗰啲

唔係掛
用法賓奴好多波都中場發板喎
軒上半場一鳩樣，下半場向前多咗

你望下今場第一球先啦

唔可以穩定破到密集
唔等於
呢場波破唔到密集

今季只能講明明冇板斧破密集
唔知點解鳩下鳩下又入到波

熱狗一開波就刷兩角

有新icon

屌出返gomez la

作客鏝贏到既話未有少少機會囉

拎唔到榜首都算
第三都不敗 第四分差仲要唔過3分
CLS

只要唔好太近鏡zoom埋去爛面其實都靚仔

熱狗狂攻

龍門球開俾對家

on9
離禁區咁遠 犯規都有得撐

Alli嗰腳中面可以直紅了

牙免咪反

拎完三分 又係時候倒數最後兩場歐聯

巴西龍門黎講算好樣了

夠直接，我鐘意

軒衰極都係利球員，又少試過失誤累輸，我係反軒都唔會咁話佢

今季講到口都臭
文尼肯死返落底爆邊
沙拿肯唔好咁獨
唔好成日3工兵中場

基本上搞掂啦

咪死球囉
廢中有心打死球戰術咩
你覺得佢係有預先諗過叫人塞中路摶犯規
然後靠死球開記綠咩
依家打法唔係英撚個隻黎 咁岩得咁橋咋

同埋軒的點睇都似係上腦犯規多過戰術性犯規
利申：覺得佢踢得ok

果個位平時都要整低佢停反擊啦

冇牌時咪係

熱狗啲波上得好撚爽

手足你走先 呢度我幫你頂住

熱1-0

未來熱㩒住車黎屌

ALI

意見一樣，見倒佢頭也不回已經覺得係上腦foul

咁快

熱狗好撚勁喎

熱班友 個個口腫面腫打完交黎?

你柒少陣當幫忙啦

呢下靚 fake到

防中唔做呢d仲有咩做
指揮？

車狗

犀利，格劍都格咗十幾頁，pound of u guys

大力神真是好撚勁

如果係其他球員有黃牌喺嗰個位foul拎紅你屌到佢仆街啦

alli係軌殺手

話晒都係mma選手

Ericsson 啲傳波拍得住迪布尼

如果唔整停佢輸反擊 仲比人迫和 到時咪仲甘

屌你，熱狗迫到車仔唔識踢，利最強既瘋狂迫搶對車仔又唔用

今晚未用過

我覺得佢傳波罰波勁KDB少少

好耐無見過喇

半場都未過，根本未到寧願紅都要foul嘅地步

入左咪又屌
講經咩

kepa

贏3粒都格劍

又有一球

兒子飛機

垃圾兒子

利好多人上左去打反擊wo

今季玩戰術大師

賤種泡狗

ugly win咋

你自己睇replay
後面仲有人 係上咗前面幾件

比賽日都唔格劍唔通又喜歡你咩屌 唔係個post 齊齊打飛機做精壇好冇

熱狗eriksen 勁到
我地果陣點解唔買

未來熱咁快入一球

屌，孫廢人

插水狗

今場認真冇得反軒 平時屌佢冇向前場今場都有埋啦 怪就怪七十幾分鐘lead緊兩粒高普都唔換走個有黃牌係身既防中

但啲走位好勁 有幾何見亞洲球員有咁既級數
不過我當佢歐洲球員

但係埋門一腳

熱都走甩12碼

唔好燈 佢今場有波入 我覺得會

son廢到

靜啦 一陣兩粒

車輸仲好啦
1分就係1分 車威脅點都大過熱

黑哨可恥

呢場唔係講笑，幾撚精彩

2：0

睇利已經睇唔到依啲快上快落

2-0

傾

點解人地啲球員個人技術咁撚勁

熱食左春藥

熱狗幾撚時廢返阿
四隊咬咁緊點搞
阿狗又追得貼

發生咩事，咁撚快2-0

係遮左定無反應 呢球我諗起model...

ON9 後衛 唔去BLOCK

熱逼到轟波都傳唔到

今季真係無哂
希望只係留力

熱狗今場上哂電

真係同model差唔多

Durex fake咗Kepa

呀Kane呢D真係好強射手意識 同拿卡一樣 可以唔望就射 知咩位

熱狗殺到上嚟第三喇

發生咩事

遠射靠捉路 d fd?

between 依加100分咩情況

係轉咗踢法 穩陣為先 13場30分仲想點

傾依野射波明明鳩鳩地 但唔知點解冇得救

brad jones

可能以為David Luiz會擋到

因咩事熱會出新仔唔出華湯根

車仔點解出女人達 唔出豬蛇
明明豬蛇先壓制到熱刺班後衛
點解要出個柔弱前鋒

最快都季尾
所以fa cup晉唔到級都可以當佢收咧

炒車仔啦
熱刺成季黎計冇車仔咁大威脅

屌你老母你條春子係咪又要摟屌?
撐FSG唔買人個次仲柒唔夠?
冚家產我好聲好氣同你講俾曬理由你你就得個屌字
依家對波成日靠死球開記錄?有穩定戰術破到大巴?
-6一次講到大巴問題解決左咁

Hazard比人咁推都冇foul

人地熱狗呢啲就叫戰術部署 就叫迫搶喇

熱刺好撚癲，全部係咁衝
好似上年嘅利

呢球咁既波都可以完全無反應

順便打斷佢道氣都好

質素無預計比佢

咪就係想佢季尾開始打返迫搶衝刺囉

軌會唔會比人456

老老實實 呢啲射手先射到 球波其實好陰濕

點解仲要死攬女人達

放心，熱狗捱唔到一季，長遠車仔威脅大D

呢隊車唔似頂到鏝

盡快放甩車仔啦
希望做到車熱阿一組
利曼城一組
迫到幾多得幾多

我想睇豬蛇多啲 豬蛇呢啲踢一場少一場
我都唔明點解出女人達

雷斯仲要避埋波

好彩我地喺熱狗頹緊嗰時作客對左

因為貴囉

開季之前仲講到12月快車出得返
搞咩

就係明明鳩鳩地 但又冇得救

其實佐真奴後場個走位同企位都同神軒差唔多

想做sbc史獨，但得一隻totw

我又唔覺熱會場場keep到今場嘅超水準

明明豬sir勁咁多

豬蛇要後備出黎先弗

作客呢兩隊都有分落袋

放出去又無人要，咁貴買返嚟無理由擺喺度，唯有放落場出下醜

除左慢啲 護波 分波 first touch 頭鎚都有得打下
女人達 無走位 無捕位 無射術 無對抗 出黎托柒

有越位

踢完歐聯已經講緊今季要報銷
100分解釋話嗰陣唔想打擊歐聯士氣所以講到個傷唔嚴重

熱狗嗰種前場迫搶好有熟悉感............

有樣

六呎二吋高嘅豆腐

豬腦型過佢啦

又恰西

又越

女人達天生愛越位

女人達識唔識睇越位線

死轟狗啱啱笑高圖笑得咁撚開心
睇路阿

越左3次喇屌

熱狗咁踢法，下半場會唔會莫氣？

搵人教佢咩叫越位啦屌 踢街場咩

Alli 快啲成材 帶英格蘭捧杯

有無人熱刺個新仔中堅 好似比老母打完返學貼膠布咁

屌 女人果然唔識咩係越位

沙利換入豬蛇未 前場進攻斷晒係女人達手上

女人達除咗越位同仆街仲有咩表演睇

大巴呢 就泊得出黎就預左守你既 你要必勝波呢就去睇鏝城啦
至於負碌啦喎 都唔係一次架啦
摟屌就緊架啦
一係你睇返今場第一球點入 再望返個排陣
廢奴攻中傳傳比文尼再比前峰沙拿
咁係咪負碌戰術你自己睇啦
柒頭

狗會遲啲會唔會開佢嘅越位盤

Kepa 壓唔到場

兒子

傻son真係唔撚等人自己去

30分鐘10射5中

其實Son真係好勁
亞洲人黎講好痴線

何sir又中

點解未來熱班人無比國際賽影響

呢下唔等都合理 不過我睇點解3打1 都輕鬆起腳柱邊

世三自從受傷 季初個火熱狀態都跌返咗落嚟

那一件事會首先發生在 莫拉達 (車路士) 身上?

插水三次 (2.50) 越位五次 (3.00) 用腳入波 (15.00)

非洲人速度
歐洲人技術
亞洲人樣

MMA

又係上場咁係咁off 車迷fd屌鬼屌到

佢一場入面淨係做到唔越位都已經可以還神

熱刺死封佐真奴，車仔即刻收皮

韓仔嚟講算靚仔㗎啦

越夠未

[深夜閪波] 巴黎聖日門 對 利物浦 (壹)

封左你隻指揮官 成隊荒失失 啲比波鳩到

1001

呢吓都冇牌